想睇俄仔入四強支持區！

入四強抽一位一百

a 0 9

lm

係我負評既

0

A09

抽一百貢寒酸